前幾日個個電單車車手隨身有伸縮棍捉到人未

無啦啦電單車車手都有伸縮棍 疑似管有危險武器